美參議員布萊克本：我們會繼續與香港的自由鬥士站在一起

警告
你可能已經犯左香港國安法